求救 識睇日文既請入

請問呢包液體xxx究竟係幾時落

留名

睇得好撚辛苦

對唔住手機up圖明明直既都變橫

碗麵嗎？
焗麵嗰陣放包湯喺蓋上面暖住
臨食前一刻先加

係啊
唔該哂
終於可以淥

好肚餓

佢好似話食完碗麵之後再成包汁就咁啪，會令你覺得岩岩食過個個麵好食d
利申舊制N1

正解

食之前落啊

哦~原來係咁

食前一刻落

頭已側